得中六學歷, 想入帝國軍做白兵, 有冇可能唔請??

同埋有冇面試
另外想問如果入反抗軍將來有乜出路 ??

做解放軍仲正
牛b skrskr

我驚入解放軍會比人捉做軍妓

加入解放軍
摺起角棉胎抗敵

值三萬蚊既雞

Stormtroopers 中三就得

做女神隻兵應該得

要miss target先入到

唔驚 你估個個士兵都gay架咩